# Task Manager

## Описание требований

* Авторизация пользователей
* Возможность создания каждым пользователем списков заданий
    * Список заданий содержит метаинформацию: время создания/обновления, создавшего/обновившего пользователя
  заголовок/описание, время старта и время выполнения списка в целом, статус в целом
    * Каждое задание содержит информацию: время создания/обновления, создавшего/обновившего пользователя
  заголовок/описание, время старта и время выполнения, статус 
* Возможность добавления пользователей для совместной работы над списком: 
    * только просмотр
    * просмотр + комментирование
    * просмотр + комментирование + редактирование
* Группировка списков посредством прикрепления тегов

        


